[A/I/PC] 魔法紀錄 魔法少女小圓外傳 [20] TV動畫版1月首播

免首抽，4星魔法少女點擊就送

TV動畫版2020年1月4日首播！

動畫PV

【日版下載連結】
Google Play：
App Store：
PC：

【繁中版下載連結】(與日版存檔不相通)
Google Play：
App Store：

【營運官網】
日版：
日版Twitter：
繁中版：
繁中版FB：

【遊戲WIKI】
日文

中文(支)

英文

【連登Friend List】

【新手有用資訊】
(以下內容以日版為準。)
- 教學關會送4星介紹券，可在指定常駐角色內任意選擇一名，不用刷首抽。
- 自選角色參考：

- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 個別4星以下角色亦可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比4星角色高。
- 彩虹寶玉(レインボーオーブ)掉落率非常低，活動時盡可能在商店交換。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

【戒賭熱線】
TEL: 183 4633

(圖片來源：)

(Last Update: 25/04/2019)
PC版安裝及開啟方法 by 煙肉@LIHKG

【TL;DR】
準備DMM GAME帳號
安裝DMM GAME PLAYER
開VPN進入下載畫面，然後切斷VPN下載
第一次進入遊戲前確保國碼正確
調較BlueStacks設定
以後開遊戲前開VPN，啟動後就切斷

【官方建議環境】
OS：Windows7/8.1/10 64bit
CPU：Intel(R) Core(TM) i5-6200U以上
RAM：8GB以上
Graphic：Intel(R) HD Graphics 520以上

PC版說穿了其實就是在Windows上運行官方認可的BlueStacks版。你的虛擬化設置可能會對運行遊戲有影響，遇到有關問題時可參考以下教學：

【Step.0 註冊DMM GAMES帳號】
在下載之前你需要一個DMM GAMES的帳號。你可以參考其他DMM遊戲的註冊教學，例如艦隊收藏、刀劍亂舞等。

未註冊DMM帳號的玩家，先到 註冊。
註冊後進入 開通DMM GAMES帳號。

根據最近測試是可以直接註冊。如果遇到問題，建議使用VPN註冊，反正日後亦有需要用到。
之後只要順利註冊就沒問題。

【Step.1 下載及安裝DMM GAME PLAYER】
DMM GAME PLAYER (下稱DGP) 是類似Steam的程式，你需要經過它才能開啟魔法紀錄。

下載網址：

安裝後可以先登入一次，並勾選「次回から自動でログインする」(自動登入)。

順帶一提，不要在開啟VPN的情況下直接啟動DGP，但你可以先開啟DGP然後短暫使用VPN。下面會再講解。

【Step.2 登錄遊戲】
已事前登錄的玩家可以直接在「Myゲーム」找到魔法紀錄。這裡的方法只適用於新玩家。

DMM版官網：

進入後連接日本VPN。

找到「今すぐゲームスタート」，再選擇「今すぐプレイ！」。

之後DGP會啟動，並要求你同意使用條款。

同意後會出現確認下載的畫面，這部份會在【Step.3】繼續講解。順帶一提只要同意條款就已經把魔法紀錄登錄在遊戲庫，這時候就算按右上角關閉也不用重新來過。

P.S. 舊方法不需要用VPN，但最近介紹頁封鎖了日本以外IP所以要做多一個步驟。

【Step.3 安裝遊戲】
如果你已經登錄了(包括事前登錄)，去「Myゲーム」就會找到魔法紀錄。

剛剛同意了使用條款的玩家可以直接跳去「4.」。

安裝的步驟很簡單：
1. 進入「Myゲーム」
2. 開啟VPN並確保已連線
3. 按魔法紀錄上的「ダウンロード」，應該會出現下圖的畫面
4. 斷開VPN
5. 不要勾選「ダウンロード完了後、ゲームを起動する」(下載完成後開啟遊戲)
6. 按「ダウンロード」

這樣一來就不用開著VPN來下載遊戲程式。

【Step.4 開啟遊戲】
這個步驟非常重要。

和App版一樣，遊戲第一次開啟時會紀錄所在地區，該紀錄稱為「國碼」。在引繼及連攜時如果帳號國碼與遊戲國碼不一致就會失敗。故此，第一次開啟遊戲時的IP極為重要。如果你在引繼時出現「国コードが一致しません」，請重新註冊一個DMM帳號。

具體來說，在你還沒有建立新遊戲、沒有引繼過，就連Player ID也看不到，只看到類似這個畫面的時候：

國碼就已經鎖定了。App版一定要重新安裝，而PC版因為遊戲資料與帳號綁定，已知唯一解決辦法就是重新註冊一個DMM帳號。(這是為甚麼我們要避免在下載完成後開啟遊戲。)

國碼問題和你怎樣註冊DMM帳號無關，重要的是你第一次開啟遊戲(BlueStacks)時的IP。

關於國碼的詳細說明、帳號國碼查詢可查看中文wiki。

像安裝的時候一樣，在開遊戲前要使用日本VPN。看到這裡的你先別急著按開啟，在這之前我們要準備好處理國碼問題。

在正式開始前來預習一下。當你成功啟動遊戲時，應該會看到DGP右下角有類似這樣的畫面：

這代表你DGP正準備啟動BlueStacks，但還未真正啟動。啟動後就會生成並鎖定遊戲國碼，所以看到這個畫面就要趕快完成切換IP的動作。

請根據你遊戲帳號的國碼作出適當步驟：
〔國碼是日本〕不用關閉日本VPN，直接待遊戲開啟。
〔國碼是本地〕在BlueStacks開啟前關閉日本VPN。
〔以上皆不是〕在BlueStacks開啟前關閉目前的日本VPN，並切換到目標地區的VPN。

最後一個情況操作比較多，所以最好先確認目標的VPN可正常連接。
有些程式例如「島風GO」可以只讓DGP連線到日本，令遊戲啟動時能夠連接到其他地區。不過因為是收費就不多作說明了。有其他更輕鬆方法的話歡迎提供。

第一次開啟BlueStacks可能會比較慢，但也不要掉以輕心。總之記住，一旦失敗了就要重新註冊DMM帳號。

準備好後，連接日本VPN，按魔法紀錄上的「ゲームを起動」，然後按照你的情況切換IP。

啟動後如有需要，在程式下方的齒輪調整BlueStacks設定，例如CPU core數、RAM。據說使用DirectX會比較穩定。確定後關閉遊戲再開一次。

之後用手機版的引繼碼登入就可以。

Enjoy~

【Final. 寫在最後】
以後想玩時，去DGP左邊的「Myゲーム」就可以找到魔法紀錄。之後連上日本VPN開啟遊戲，看到正在啟動就可以切斷VPN。

如果下載資料時遊戲突然關閉，可以嘗試關閉防火牆。

1001唔開post

btw PC版爆咗字數，下次試下減字數或者其他方法
cut咗佢好似都冇所謂

lm

1000萬似乎係上限

你地一場成2000萬
啲任務好難解
3下magia同doppel
你地係出4人隊？

好難打
用得doppel就用唔到magia

第二，三場剩係用左奸商buff，無用到圓神

今日都係水系

究竟點解可以疊到咁高傷

仆街
比個auto玩殘左

我都試過
即刻kill apps
入game照平時揀返yes
然後佢會話有error
再去返login畫面，場數唔扣
第一日打得1200coins

SL大法 唔當1場
我都成日無留意1入場就自動auto

原來聽日2點3有生放送

留名

第三隊高攻但係要restart幾次

打咁多coin 有冇咁多野換

點跟

無咩？
解任出

1200

天使呀

其實求其打啲coins應該都夠換唒野

伊蘿蝦

慣咗養生
今次又要日日打感覺好唔慣

你地打既傷害仲多過我，應該唔止

又係水 冇木打

28號開始每日送25石到1月5號

我抄唔能夠知巴個配置
部分MEMO未突滿
奸商無精神強化

而家我解任算

我就係解任拎
今日解剩6場同一場三次magia

跟住下一個任係一場4次magia

唔樣打唔到高傷

一到正式就會出事
kill app係咪真係冇事？心急人上

…都係算了
反正儲到doppel仲高傷咗

kill app 冇事

咁都做到全team 最高分

下一個就係一場五次

今次應該特登俾人SL刷高傷

啫係可以刷到每場都5下doppel?

你哋點刷到每場打千萬傷

每日打三場，第三場應該做到五下doppel

不過好似100萬傷就可以拎哂70coins

我係楓+學姐 用doppel
之後老闆娘御園用magia 做support

痴線

doppel咁易儲架咩

要用洗咭技

最盡打得1100萬
唔少memo未突滿
1500粒coins換完5張單抽卷，換剩4種素材

冇人睇生放?

原來一星期後就播
真係快

精神強化學哂100mp個個儲得勁快
當你過咗100mp 打2下就200
小圓招magia 直程幫學姐回50mp

今次event真係睇到精神強化嘅重要性

新年Sayaka

而家先開始升小楓

迷之紙袋魔法少女

又可以課福袋

我升學姐only
小楓唔係咁萬用冇升

我隻學姐1窿

好彩我估到 第一場儲mp 第二場直接五個magia 轟落去

doppel唔計magia搞到做唔到任

都係要出番五舊

普通圓精神強化

原來唔計 唔怪得解唔到

Doppel 我記得一場出三次就解曬

figure 同土人晴着咪可以拎返出嚟賣

利申冇錢

伏袋係咪加左價

今次可以自選埋限定 加價都照買

冇EX揀

第3 turn開大技點打

減攻

day2隊已經唔穩
唔夠硬

第1次打到2字頭

SM盾女

今日收穫

圓焰

hitode
有一頁係圓用條棒去逗貓焰

最左邊個本

好以幾好睇咁見到突起二字

改編原作故事內容改到好癲

btw唔係右咩

訓過龍打少兩場

左邊個本d 畫風幾搞笑

冇咗日任3場同埋140coins

好似都夠換曬d石

剩係三日加任務全清都換晒石

生放送最後達唔成一萬RT，好柒

e次d coins 都算易拎
營運算係送禮咁濟

執柒未

過埋動畫就尾水

本篇仲未出牙

講真f4有幾多game係出名丫
我覺得如果講得出另外兩隻game名都好勁，我就一隻都講唔到
又唔係大廠，有7000RT都算係咁

話說今次活動都幾奇怪

與其話係削血不如話係俾個沙包你
跟住玩到核試咁

以為佢會不斷上調難度等你不斷改配置，又唔係喎，打幾日就封咗頂
活動任務都係4日清得晒

見到派咁多素材係開心嘅，但係換晒成個商店得返錢又覺得好空虛
再打落去都只係換錢總覺得冇乜心機打

個排行就只係數字，仲要只係同一啲你唔知佢用咩機制分配嘅group比，又唔似ranking咁有牌
唔知整嚟做乜

講唔出佢好喺邊但又講唔上差
好微妙

至少年尾呢個時候打幾日就可以養生喺某程度上都幾體貼嘅

打得10場解唔晒任
第二個人好似琴日同今日都一樣分
睇落都係唔想打

素材價植真係貴過石
精神強化開技都冇左40粒細晶

有無邊隻角色值得升
開得60格唔敢亂升

呀爽
4萬血 高防

得一窿
上年唔記得換
黎緊無錢課新年爽

到時正月活動應該又係養生
e次可能係試驗下 當送素材

好多新畫面

咁撚大手筆嘅

課定金一到11點買福袋

中文版都送石

正常係咪課哂全部期間限定最著數

沙灘嗰張

其實咁樣拖住其它魔法少女唔開精神強化真係覺得營運好垃圾
一野開唒俾大家玩咪算

如果要買曬所有袋
期間限定果兩個就夠

有自選限定4星 黑長直

諗住睇下d 特惠pack 課到幾多先抵
我課咗最貴個3個 其他計落唔係太抵就算la

自選限好似得圓神同 彩羽七海冇得簡 算係咁

有500石買4星卷

500石抽四星

完

痴撚線

見到火系幾驚又杏子

每日10連出4星？

一次開3個限定pool

呢三抽咩黎

1. 伏袋
2. 500石4星卷
3. 免費10連

個pool仲差39抽先保底
200石中更紗煩奈
500石中低B女僕
兩隻都暗屬

新年快樂

自選限定 黑長直
自選常駐 烏衣
兩張四星卷 杏子同3c蘿莉
35抽中晴着沙耶香

最後祝大家新年快樂

課咗咁多
諗住瞓醒個人清醒啲先再決定課幾多

Total 169抽

祝大家新年快樂 一齊做歐洲人

阿爽個動畫咁靚既

課左20000円

鳩打鏡像算 親而家有雙倍幣
果兩張野都未換

自爆Twitter

噚日見到三四個高汁圓/圓神cosers
好羨慕佢地嘅化妝水平

點追

169抽4窿

連禮裝都突滿

巴打自拍？

抽咗
五舊先有投資價值

係

不過冇時間影嗰幾個cosers

同圓有關嘅只係得2日目嘅麻美同埋後面個Alina

今次刷野好爽

今次EX差撚住好易打

偽娘

屌
抽得最少既4窿限都係得鈴音
都要近300抽

我想要偽娘本

太多扶他圓，不了

燒咗幾多錢

好酸
新年爽真係好靚...
屌限定PACK無得換
唔知換咩好，焰焰子得一窿想突
但好多限都未有

應該過300抽
分左3次抽

10抽收工

儲圖鑑定開四窿?

儲圖鑑算啦 唔想課太多
白金袋 換左 エリザ (開圖鑑)
金袋換左 ちはる (開圖鑑)
銀袋 and 500石中左 麻美(已突爆)同古町みくら

根本爽先係親生女
2個版本d 變身動畫都好靚
能力又唔差

精神強化勁到痴線
不過前面先課左兩PACK抽500梨花

白合

可以課完百合聖誕
再課爽

正月個隻主動仲有得回滿血 打鏡層應該屈機

不要再說了

我覺得survive好用D

兩隻爽出晒 實爽YY

500石買唔買日常4星券好

買咗中咗牙心
反而銀福袋冇買，諗住買咗500就算

日常果堆而家好少用
精神強化完應該打鏡層都Ok
但係材料又限定果堆優先

我都諗緊係咪應該剩係課限定pack
始終錢唔多

你指福袋？
以往都會課齊白金 金同銀
今年白金就會課 金就睇下有冇裝備想要 銀就不了

マギアレコード 魔法少女変身原画集 vol.1

正月限定出返萬聖節個張MEMO
終於可以換返

有無人夾單?
想JOIN...

我等撚左2年幾 仆佢個臭街而家先出返

我睇下信和有冇先 冇先自己去aniplex+訂

仲有兩日

個啲應該貴
除左地下個間諗唔到邊到有

咁我今晚直接係aniplex 訂 你要一本？

要一本
唔該晒

我課哂
普池角有精神強化都好好用

兩隻我都有

我唔記得咗買一週年紀念嘅圓

掛住諗考DSE

睇下其他鋪有冇

搵緊

不過行過幾次Hobby Paradise都唔見有人賣

仲有冇地方買到

之前aniplex 個隻

五月仲有冇

五月一定冇

一番獎嘅新五色扣就有

刷到想嘔
點解個卷軸咁難跌

佢之前賣單隻690
好似係圓

動畫原畫真係好靚
有時覺得未上色靚過上色

線犒有種特別既吸引力

今次活動有得直接AUTO

德政
但上次打完心魔熄咗auto
我打咗幾場先發現

心魔無打晒
換剩4舊錢
無特別野拎唔想打

40抽無牙爽無memo

EX5打完 用阿爽做肉盾真係好撚勁拍住圓神 一場回3000幾HP

雙圓加圓神再嚟隻爽
一個DOPPEL 轟落去 伊蘿蝦就釘左

我唔係用盛裝爽 係一般爽
講真 爽有左精神強化真係好撚勁

就嚟比我換曬

打不死
裝埋兩張挑發/保護
簡直最強肉盾

差3窿

今晚收工睇

差3窿呀
唔係3窿

我都係差3窿
唔知點打ex5

用人地個隻

今晚11點

聖誕CP精神強化點揀好
招主動技好廢

早知唔抽牙爽，抽奸商
抽多隻再用限定卷換多隻

主動技點都點啦

無記錯係防DEBUFF XIV

有得解debuff

好難揀
有無地方有參考
巴哈都唔多見人講

23000yen有特典

而家大路點法都係點哂被動同主動 之後就自由發揮

一陣去睇下先

一定係咁玩 淨加攻防hp 冇咩用

好彩我之前訂左 唔洗周街揾

分得好散
點錯返唔到轉頭
追擊同主動技點左應該無問題

見人點完比人笑

我都驚點錯 次次點之前都望多幾下

我而家係點哂d 技之後 求其加哂d攻就算

好難點得齊
追擊有啲廢

我第一隻加滿係吳小姐

收返，追擊幾勁

岩岩望咗好新 如果之前冇訂既話 我都想買番set

仲有4個鐘

課金嘅成果

追擊廢

識郁既伊蘿蝦

今日就係, 不過我都係聽朝先睇

睇嚟都冇人開post架啦？
準備下先

有無咩網做到直播

搵啲電視台直播睇

搵唔到
足球嘅就搵到

話說我杏子四窿咗

出咗動畫post

前前後後四次十連
前日第16抽中靜海
今日第15抽中古町
仲有5抽突咗 唔抽爆100好似好蝕

16
應該係4+10+5+5 19抽

杏子好啊

兩個人開追擊 每次得一個會打

40抽4星memo好似都無
差9抽保底

被動技追擊VI

講野d速度好似加速咗咁

クロエ係邊個嚟
係咪二部啲人嚟

動畫原創

睇黎大致上都係會跟第一部主線，係唔知會唔會落埋第二部

即刻課返個福袋

應該完第1部就算

動畫？

垃圾game
第100抽先出，仲要係唔想要既

【グッズ情報】コミケ97アニプレックスブースにて販売された「環いろは ビッグ添い寝タペストリー」の事後通販受付中です！特典は、環いろは役の麻倉ももさん録り下ろしボイス！1/19(日)24時までの数量限定販売となります、詳細はこちら▶️https://t.co/Jl0hK5EwI1#マギレコ#C97 https://t.co/oBUQTI0IpU

又逼人買嘢

A前輩

viu出左了

本身唔記得買
而家有啲想訂...

精神強化真係好貴

而家活動係咁換+同++ 反而碎最唔夠 1次要幾十粒

終於事後通販

黑江好撚慘 落左咁嘅願望

條路自己揀…

睇個勢似會做黑羽
但OP影都唔見

本野聽日就會落集運倉 預呢個星期尾or 下星期頭

最後佢會唔會變成魔女 睇個勢咁 好似之前情人節活動果隻黑羽毛咁

入到神濱咪冇事

魔女化身

我睇動物台個post 發覺都好多人睇

應該第3集就會完撚左第2章

咁快

aniplex訂野運費係點計？

有得直送香港?

冇 去集運倉

另外再比運費？
有啲想係虎穴訂伊蘿蝦卷掛布
睇下到時有無人想夾單
一次可以訂3卷

係 集運倉嚟香港都係好平啫

掛布就冇興趣

CLS

彩波個樣驚到

高人氣

好毒 但如果夠兩個 可以預我

想教訓下依條友

回歸啦

新手 多多指教啊各位

之前個活動開咗兩隻doppel 打咗六場

新acc？

其實我加埋你都夠
過左10000yen虎穴就會免國內運費
之後我再搵代運送香港
掛布唔多重應該都唔會貴
我諗大概8算咁上下

伊蘿蝦卷掛布係邊塊? 係c97個塊?

係
訓係床上面個塊

5人組加埋佢搞到大量赤字咩都睇唔到

單抽第6下
限定4星卷忍痛換奸商
焰焰子復刻再抽

黑長直你竟然冇追滿突？

識追一定追黑長直
利申：買福袋先有第一隻

開圖鑑算啦

3B牌

利申 中文牌又繼續儲石等黑長直

藍精伊蘿蝦比人帶走咗

一對定一隻

400幾抽得一窿

睇過係單隻

唔帶走小圓

佢之前show剩係得一隻

唔通小圓比人帶走左

個價好似690，唔出奇
不過想要都係日本bid算
aniplex隻焰魔無再販

奸笑社就會有再販 但aniplex 好似冇再販咁

我都想買番隻aniplex 圓神

尋晚返到嚟香港太攰冇去旺角
既然冇埋(?)就算了

好似兩隻都過20000羊

算啦
Y拍仲有28800一對
有色紙
唔連色紙22000
駿河屋散賣色紙4000

玩得少多人隊，而家先知抽卡可以抽晒成隊

btw呢個配置幾穩，唔使多窿
加埋隊友三張抽A卡，剩低塞爆降攻
盡早令小圓同佳子開技就冇咁易死

無粉藍

唔一定用佢
本身落咗焰但對住光屬好似企唔耐
用伊蘿蝦幫手回血好似都有得諗

焰血咁少

晴着奸商真係好勁
啲精神強化又靚

新手無開doppel啫
邊隻角色doppel好用ar

團子頭加分

鼠耳黎

靠500個到291抽換既料剩係開到38格

頭髮卷成既

要沙耶香自己拎嚟用
有加我做fd嘅話

鼠年緊係貼下老鼠仔出嚟

有加

done

hitode 識貨
真人kawaii ne

第63抽
開圖鑑算

新手表示3星唔到
有無大腿抱

你game 名係咩？
Page 1 有 friend list 可以add人

碌太快miss咗fd list
Game 名叫Miku

晴着3隻都好勁

e次正月幾抵刷
可以任刷碎片同素材

都係刷第2章4ap抵d

e次挑戰10係新料 我當刷埋

聖誕500要用到

填咗friend list 未？

電話填唔到
放工返屋企先

新手填咗fd list
求加

四窿万年桜都新手？

要既自加

得一隻万年桜
其他乜都無

add了

想問下隻買一送一點有
福袋既自選都見唔到佢

op

二周年限定黎

送既？同埋勁唔勁

抽嘅，幾勁

1周年圓神同2周年いろやち都勁到痴線
遲d開埋精神強化應該無敵手

等到2046都唔會開

用同一隊打係完全打唔入
除咗伊蘿蝦外每隻得兩㝫是咪唔使旨意過

我圓神都係兩窿，普圓爆咗不過好似唔重要，我諗

…btw夏目都係兩窿？

係

幾時加我

好難中

成個ac乜柒都無
得隻自選4星

未加咩原來

未

我咁砌打到死剩三圓過到
伊蘿蝦未出技就炸死咗

試過極限到用二三星卡但死得好慘
所以四星卡應該都係必需

理想都係要至少開到其中兩個圓嘅盾
加埋降攻最好

加了

我都未

你都未加我

有減傷memo應該更加重要

咁我覺得降攻全隊都有用
加防類多數都只係加自己

同埋有啲睇運
如果對面同一turn開大技應該好難唔死一件

5cd 個D減傷 你放哂5個就可以輪住出
之後等普圓出埋magia就點都打唔死你

慢慢排隊 可能3周年會開

依家成日有D差撚住會解DEBUFF

係 唯有集火同快快手整圓招magia出黎

有兩個洗A角
好彩就3turns開到magia

metoo

出左去到第5集標題
應該第5集就去到水名神社

前4集都唔知

係做半年定季番

2季分割

絕交階梯謠言

留名睇彩波出Doppel

五集高能

終於可以見到識郁既階段さん

永續3集定律

楓係樓梯等玲奈

甩頭

睇BD有5隻
即係一季15集?

3+2+2+3+3
一季total 13集

估計
2-3集=第2章
4-6集=第3章
學姐應該第6集出場

明白

黑長直復刻 順便有埋精神強化

抽唔抽好
依家得2窿

已經4窿
你可以睇埋精神強化勁唔勁先抽

清左d位

未強化之前已經好勁

唔撚係下話……
連抽兩個pool就死
屌你老味吊頸都要抖下氣

未強化都差係暗屬數一數二

Hi

我鏡層同auto都仲係用緊佢
佢招connect 太屈 俾坦用都秒到你

同埋佢太低血 好易比光屬秒

之前加左你

啱啱加咗
之前冇為意到唔好意思

多謝大佬

我都科咗
jJJf1AA2

我都係之前加咗你

ching個code咁易記嘅
add咗

睇下仲有冇人add再清下

同埋我add 咗 中野三玖

無晴圓，焰又得一窿

樓上都加哂

目前為止應該有4圓3焰

水着焰都係一窿

新人

27萬戰力條友應該都唔齊

我冇漫畫版圓
另外3隻圓都4窿

邪神圓送架
仲要復刻過一次
BTW酸死

記錯另1隻漫畫版要抽
咁就齊哂4窿

晴圓打鏡層幾勁
主動降攻 之後又有機率加速skill

用類似卡試咗幾場終於過到了
唔該哂巴打

好多人係度曬命

利申咩都冇

me too

而家EX關既魔法少女 都有精神強化既技能 變咗勁難打

你有杏子，防禦型

想問下福袋既4星禮裝換邊張好

伏袋全買

好伏咩
計過數覺得650抵買先買

友達できた

全買
E次3set都正過上年
btw 回憶 被動常用就係 友達同聖經 玩防禦型就心心張盾
主動就 頼れるネゴシエーター 雨上がりの帰り道＜みと＞ e2張升爆5cd比較萬用

added

叫開啫

聽日抽到就4窿了

個人覺得換限定pool既比較抵
普通pool每日抽友情總會中既
玩左差唔多兩年就抽到1，2張交朋友

好似加過

可能換呢張
友達同雨上がりの帰り道都突爆2張
定係繼續友達

唔用突破個張?

限定我覺得泳裝環個張幾好
不過唔突爆D能力冇咁勁 我寧願換普pool再慢慢儲

唔知點解search唔到
你個game id係?
應該有加過

你鏡層如果玩5人隊可以再儲多張當保險既

突爆2張姐，換多張友達再突上去

都可能換泳裝環, 可以突爆

久美子巴唔知加左未
fd list睇唔到id
jJJf1AA2又search唔到佢

可以突爆兩張
剩係用過一張突聖誕500
諗住換牙貞破防個張

我想突E張 比坦用應該幾正

前四關Ex同Ex5無得比
500兩三rd就消失左
伊蘿蝦magia又痛回血又多
MVP係晴着奸商，keep住封對面magia
再用圓既magia加memo減傷頂普攻

呢張唔係活動送滿咩？
和美活動今年會唔會有機會復刻
差唔多兩年都係復刻過卡池

玩一年 抽兩張交朋友

已經加咗嘅人就會search唔到

我玩咗兩年都未突滿

唔怪得
我記得係有加過
但google fd list又搵唔到你id

好似送得1張 想突要靠橙色個張

咁小氣

唔算小氣啦 只係當初第一次出呢個模式 先會搞張咁既古靈精怪嘢
後面送嘅記憶變咗自動突滿 但能力突登畀弱雞或者搞限制 如果咁樣叫好我又唔覺

有特攻既memo能力都唔差
係有啲技怪怪地

和美呢張我成日都用

白值太低

冇咁多4星卡

對比其他送既memo E張既能力真係好突出

覺唔覺個post 好似多咗人咁

動畫一播之後個PO推得咁快

伊蘿蝦好可愛
我以前有隻幾多4星既ac但引繼唔返
為咗伊蘿蝦重玩

兩次100抽都歪左
唔洗突奸商了

工口波

之前中文翻譯求鳩其 又亂碼 d 字又飛曬 出界

比人屌完當睇唔到 第一集播完勁多人走去玩

而家台灣代理比人屌撚到仆街

抽完3個箱已經唔想再刷

英文版整得仲認真過中文版

巴打有app素材包？

你好有錢

玩中文版可以拎閱讀理解能力上升好多

同環妹個中文名

宇井 羽衣 而家叫優
但動話又叫羽衣

真係睇死人 冇心做好心交返出嚟比人做

我都係開服玩到而家 但我就冇曬CC點解你咁多

隻爽爽有石冇CC升精神強化

曲線哂自己多角

台版d代理真係好伏

台服個代理咪B站

水屬主力練常磐定七海好

最後你會兩個都練晒

考慮資源嘅話
七海有任務所以可以解咗先

開服玩到而家都係得7位數
我認係我懶

木棉花

眼殘未瞓醒 原來係講緊隻game

考慮埋精神強化就七海

台服唔係小萌咩

即係B站黎

焰圓都好勁

UE

搞掂
仲送左張污衣比我

你角多咪唔夠CC

100抽都唔夠
再唔出就跳得樓

64抽唔出
加埋500抽都黎

打晒活動拎晒卷拎晒石再戰

我除咗補底都未中過4星角

已換support +12

咁非

咁我新手
到依加應該剩係抽過200抽多d

新手 問人拎左個AC玩左兩日
其實應該優先推主線先定打活動先 依家呢個pool仲差20抽保底

76抽中左女僕17夜

一定係打左event 先

仲有2000幾石

大奶奶呢

睇見都傷心

好過保底個下先歪其他

而家杏子同焰應該係鏡層top1輸出手

塔魯特⭐️必殺技

污衣真是好可愛

杏子未有精神強化

3個鐘前開左

Sor
新手未更新

焰主動有埋必閃 遲d試下可唔可以單打鏡層

而家d精神強化有主動異常同埋迴避無效，應該唔得

優先殺同埋都係諗住打d無咁勁既隊 廢事成日諗點打

污衣

隻野cls 超勁

20抽 屌

岩岩試咗用友達+光暗劍 玩得好爽
可以無腦刷鏡層

90抽出咗2次黑長直
仲差1次就4窿

100抽兩隻唔係黑長直

免費10抽垃圾

預左啦

開返game見到有黑長直抽 攞晒啲十抽卷抽

咩衫 點拎？

等睇黑江追夢入邪教情人節匿名希望變Rebacca

你就好啦

之前35抽（40下）兩張四星🍇

福袋自選4星限定

限定水着 要抽嘅

保底歪左 慘

我都係抽焰歪左側乳
差啲扔爛電話

差啲大叫出聲
早知道唔換奸商

0石 海底撈魚

海底撈月+起孖

今晚睇直播的手足 可唔可以錄一錄片尾之後幾個廣告
賣product啊CD個堆廣告
其他地方睇唔返

恭喜🎉

興奮到訓唔着，之後訓過龍

【グッズ情報】コミケ97アニプレックスブースにて販売された「環いろは ビッグ添い寝タペストリー」の事後通販受付中です！特典は、環いろは役の麻倉ももさん録り下ろしボイス！1/19(日)24時までの数量限定販売となります、詳細はこちら▶️https://t.co/Jl0hK5EwI1#マギレコ#C97 https://t.co/oBUQTI0IpU

今晚半夜落單，除左土砂仔仲有無人有興趣?

太毒 不了

我有唔少掛布
無一張有掛過出黎

想知到時點交收

到貨再約時間地點

又要等

完全唔夠用
最缺係最細粒個隻
一場主線先得1粒

之前正月半減個陣 刷到全部都3 400 之後強化焰又用咗一半

屋企仲有2幅未掛 都係下次先跟

咁痴線
每場一粒，有八款
當你每款刷左150粒都成1200場
強化奸商用得7788
之前活動無乜點刷
今次活動一日已經刷左1500個時之砂

我屋企都積咗唔少掛布
剩係掛到一個出黎, 果個算融入到環境
依個買返黎都好難掛到
唔夠恥力

我個啲唔掛得出黎

你哋唔會唔夠 欠片+ 咩?
細粒唔夠起碼可以刷
大粒基本上係等活動配給

大粒用量其實好少
唔夠都係最細個隻
下下25，40咁用

大粒我用唔晒喎
細粒就真係成日缺

我係++ 夠，細粒有部份要刷
+嚴重不足

唔知有冇人睇過
EVA嘅開場音樂同魔紀開場動畫好夾

我都係好多大粒 d 碎冇哂成日都要刷
auto刷岩哂我扮工人士

我已經掛咗4幅
再掛就要係牆開窿

我跟ok?
為咗佢都課埋福袋
唔差在多塊掛布

無問題
等土砂仔CONFIRM完就今晚落單

我淨係活動換
反正淨係mirror角先要精神強化，其它慢慢先都得

mirror角除咗坦唔會拎出黎用之外 其他都係會打event用到
所以我都係精神強化哂D比較萬用既角(學姐 晴圓 黑長直)

晴奸商
開技頂到黑長直3B

待機了

等無料10連？

仆街 抽d唔知乜濕鳩返黎

太毒都係唔買

心心打鏡層好勁 最勁既坦

淫獸 ： 防禦型好呀

防禦型除左打鏡層外都唔會點用

我要黑長直呀

幾個月一次既ranking 就可以拎黎玩

我2日都係抽3星 你地咁易有4星

伊蘿蝦第二集都係好得意

動畫post冇人出聲

我都係第一次唔係補底抽中4星
奸商補底 水著伊羅蝦福袋 杏子ac自選4星
我真係命苦

免費抽無4星
前面個5次10連都係到保底先出

未有熟肉

桃子同水波有合體技

ED大學生專場

工口蝦->少年

れんぱす

五十鈴都幾可愛

ED

設定集2送伊蘿蝦睡衣

唔知會唔會集集轉角色

會轉嘅話今集唔應該用BBA

中文版出黑長直 係咪諗住食正動話呢水迫人用開心卡

係咪想俾人補劇情同外傳時間線

可能係掛 呢期日版又出黑長直

日版唔中黑長直

咁樣動畫可能真係唔會講

仲未有熟肉

黃viu有啊

有無人有錄到
想睇生肉條片完後堆廣告

好撚毒啊屌 但唔知點解好想要

又要拜一拜神

都要抽得中先有得補
黑長直同QB對話係個人故事個到
成個活動係TV版總篇集
個時係咁比人屌無誠意
連原作魔女同魔女手下都出唔齊

係咪要?
我訓醒落單
到19號先截訂

好多劇情既補充都要睇番隻角色既個人故事先知

晴著奸商都幾硬

水波傲嬌

要down app麻煩

Go

viu 網頁版

レナ條死女包個波冇左

中文版黑長直焰都係跟時序出，一早就預咗佢差唔多會嚟，講到好似突然提早出咁

訓左13個鐘

記得到左整個開箱

3月先出貨

醒起余白隻碟未開
原來要android/電腦先入到code

無野做一訓就訓左成日

可以訓成日咁奢侈

好想同ウワサ瘋狂造愛

呢隻啱唔啱

好過冇

我發覺左而家中文版新event 冇左亂碼 句子排版唔亂cut 出界

唔知係咪比人屌撚到開花而家先認真做

碌在幾次post都搵唔返果張人物關係圖
有無人可以貼多次

呢個？

係 thx
想睇返憐同水波有咩關係

好似冇乜？
不過同校

水波第2集有變到我婆憐
仲以為佢地有特別關係

冇 水波可以變成邊個都得 見過個樣就得

第二庤咪講左話叫水波變護士入去睇有冇污衣記錄

無意得罪，我覺得係因為你婆少朋友先變佢

後悔福袋無買憐

叫水波變唔同女女再同佢做

好似變仔仔多d野玩

this is gay

點變都係同殭屍做

兩條友都係中三
唔知係咪同班
淨係知伊蘿蝦同レナ同班

水波可以將任何角色都變做傲嬌
正

食飯時間補返佢個故事
變成憐係動畫原創
制作組為咗俾我婆出場
突登原創呢幕出黎
真係有心

換左邊個
仲未諗到換咩

粉藍4星memo抽唔到又無得換

你e對未4窿既話 等抽個陣應該夠

換左水著いろは

0窿

憐係普通4星卷換
你係無買到金福袋?

無買到

下次買返

福袋1年得1次？
同埋500鑽既4星卷你地有無買

一年兩次？好似係
週年好似都有賣
買齊

我驚張500鑽4星卷會中垃圾所以無買

周年同正月都有福袋

我都0 下次一齊4窿

原來不知不覺已經有9隻原生4星4窿左

咁多
我得三隻

牙爽+牙心都已經2隻

杏子計唔計4窿

格子同牙怜都5窿了

好難入手
想突多張光誕黎用

500鑽4星卷都有買
你當20抽中4星

係 好多都係靠精神強化個無效黎玩

不過都冇咩角係垃圾

老虎蟹都買啦 用無償石都買到

竟然有人話怕中垃圾唔買

500石拎左黎抽晴奸商呀
與其用500石抽唔知咩4星
我覺得用黎搏自己真係有愛既角仲好

我就 小圓 圓神 吳小姐 側乳 萬聖節 呀爽 天音智障

如果課唔多又唔夠石就無計
基本上都抵買

酸死
得圓 圓神 眼鏡焰 鈴音 聖誕500梨花 晴着奸商

痴線
課長既防禦型同究極型差唔多

就算被動都唔敢打

課長 全部都係限定

圓神同鈴音分3次抽
奸商比較歐，3窿好似唔使150抽

歐氣大課長

七海就有4窿
原生4星4窿一隻都冇

防禦型打鏡層本身都好好用
而家有埋精神強化 直程超班

mirror

我得杏子 學姐 呀心 圓神 小圓 晴圓 黑長直

原生好似15隻

應該要下星期先得
一陣覆你實際時間

用圓神做盾

好想突滿舊五色

你課長點跟

哇

咩黎
畫冊？

變身設定集

想睇いろは同憐

求post 幾張

整緊架26今晚返嚟post 幾張

最想睇舊五色
大人版

頭先睇過眼 冇舊五色

咁我婆呢

燒書

有 外傳角色大部分都有

shit 可能要星期五或者星期一搵你
星期二調左假比人

得前一日叫我就OK

日本限定

想睇其他自己買啦

SHIT

BBA

星期五我去你收工個區

咁下星期5交收囉

我指黎緊個星期五

呢個星期5呀 我睇下係八鄉定火炭

女裝大佬？

好想prprprprprprpr憐

火炭都仲有巴士或者黨鐵到
八鄉要研究下點轉車

女黎

星期5先知 到時再答你

難以置信
有望一個月內推爆POST

今次復刻活動冇全auto

動畫化係咁

佢係畫師黎？
想pr佢

早幾頁有貼過佢畫既鼠年小圓
comiket有賣本，好似係
發夢巴話見過佢真人，想睇佢cos小圓
頭先掃掃下twitter就見到

多左好多新面孔

我都想睇

得故事有 free 同challenge要自己打

刷古仔係咪無得自動唔再生劇情
之前好似有呢個功能

ed 要強制睇 同之前靜海event 一樣

e次齊加成 好快換哂D野
可以刷番碎片

刷碎仲慘過打活動

我刷10體free關算
雖然5體係最抵刷
但太麻煩

再戰+auto 好快就刷哂條體

TrySail三首入面真係うつろい最好聽

八鄉
咁你諗住點嚟

唔多識去
剩係個元朗，錦上路個頭轉車
平時都係八鄉，火炭多？

你最快幾點到錦上路站

個日放假，幾時去都得
八鄉個頭太大，剩係知錦上路都包埋係入面

咁洗唔洗帶回鄉證去
同埋元朗既人平時係唔係騎開牛

又未到過關個位

聽講非元朗居民帶passport就得

元朗國 巴打冇聽過咩 係721之後獨立成國

有黑妹抽

原來指呢個
無PASSPORT，會唔會比人當II？

不了，儲石

再係咁抽會唔會人乾

我都可以就你

你近邊頭 我收工先拎本野比你

憐&老闆娘&我婆麻友

唔抽。

就錦上路啦你幾點得閑？

乾左
食緊草
連續三個pool

非限定 不抽

TG講？

呢一兩晚裝返先
刪左仲未裝

已ADD你

佢真人好可愛

迫人買設定集

仲嚟 冇錢啦

好似話去大西北要回鄉證

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超

有無圖

我就快變人乾
唔好再貼

講一個女人有好多種方面
單憑一張相冇辦法展示到佢獨特之處
留於圖像呢個層次實在太膚淺
現實中嘅交流同接觸更加具有意義
而且會有更深刻嘅印象

唔記得影相

屌

突然咁文藝 仲以為入錯post

好似係潮文黎

唔想答個冇字就認真答潮文

可惡

文化沙漠個個我知
下邊個篇就唔識

啱啱等阿媽份外賣嘅時候自己諗出嚟

非潮文

第三集應該有麻友

美服台服出埋一樣嘅PU
睇嚟真係有出場就出俾你抽

PV入面比滅她媽撚SG個個應該就係麻友黎

滅她媽

唔知又有幾多人衝出嚟話係我老婆呢

對比第一集七海條裙唔同咗

レナは絶交階段にかえでの名前を書いてしまっていた。レナに謝ったかえでは、絶交階段の噂通りに、鎖のバケモノに連れ去られる。
かえでを取り戻すため、ももこ達は、鎖のバケモノをおびき寄せる作戦に出る。
ももこに協力を求められ、同行することになったやちよ。
しかしやちよは、いろはを足手まといだと言い、鎖のバケモノとの戦いへ連れていくことに反対する。

活動聽日就完，仲有十關剩

話說我婆憐幾時先正式出到場

E次冇EX 好快打完

煙肉
Telegram嘅阿圓Sticker無咗嘅？

阿年娜招精神好撚毒

試過第二回合打完 對面晴人魚回46XXX 我呆咗

畫冊
碟
布

仲有咩未買

膠

雅兒

萬年櫻

mirror見到嘅話一定唔會揀嚟打

必毒

攬枕

睇完條片
係啊 03:25 痴線ha

多左好多人入坑玩中文版

見個facebook 官方同玩家group 好多人屌撚到反皮就戈暗爽緊

由其係音夢萬年斷手bug

唔關我事

精神主動技回滿血
而家miror通常都唔打防禦型 D技好煩

今次抽唔到黑長直要等幾耐

等三周年吧

福袋想揀其他

200抽 嘜柒都冇

施主 我都差唔多

個垃圾代理俾人屌就梗架啦

不過有時啲人屌得興起連唔關事嘅照樣入小萌數屌埋都好好笑

之前人小屌佢當睇唔到
而家人多屌撚到佢反皮
官方立即出公告曬冧同話會盡快搞返掂佢

冇人玩緊係wfc

唔好講笑 動話一出真係好多人跳左入坑

美版 台版日版都多左好多人 呢d就係所謂嘅動話效應？

其實我係開服玩家
舊ac引繼唔返

咁辛苦爬返出嚟又跌反入個坑

好休閒啫

可惡既動畫化

有圓神未必會

加左位

放張毒無效記憶

竟然有大佬加我做fd

咁多位

第一版個list 冇留？

洗唔洗我幫下你

正 可以加e度d大佬

加咗

follow back ed

好多加完都唔記得左

唔係大佬不過加咗

第一次清晒
有無人係加左我但係我又未follow返
有啲game id認唔到係邊個

deadline fighter居然會清晒商店

btw add咗你

垃圾中文版大更新仲未肯上每日幣同日任縮到打10場 屌爆代理個屎忽

唔就得你id係咩
以前有加到

唔係一直都係10場咩？

日版一周年先改

換哂

已經劇透到水著天音 但係基本功能一直唔上 真係腦裝屎

之前我屌到咳屌到冇力都冇用 估唔到一多人屌先做野

點解美版會做得咁好嫁 美版係邊個代理

點都迫人抽10下

台版垃圾B站代理係咁上下啦

佢話遲d綠point可以換

咁唔抽了

遲d可以用雪花黎換先岩

終於完成左爽同圓精神強化曬所有主被動技

又冇曬cc

晶片下話？

而家先知 蝕咗10抽

好彩我上嚟問一問啫

我放id之後已經喺list搵我認得嘅人add
至於我…我估冇咁多人icon係麻友掛

十字陣強化中間即係俾人清場

Kumiko加咗

我icon係黑長直

我係彩波

無料10回有無人中好野

上次無料10回抽到補底出咗杏子
今次10/100

黑長直

你會唔會已經add咗佢

播第4集個陣就保底啦

頭先無料10抽

已經互add咗就搵唔到

一個月唔夠已經就快推爆

下個post應該可以skip PC版教學
有人問起就俾返舊post算

無次中好野

照樣加返都無咩問題
都係COPY過去

而家字數上限好似少咗搞到我要分開兩個
同埋又多字又多圖又唔係對大部份人有用
不如整簡潔啲

取而代之不如貼下囡囡圖仲好

黑長直POOL LAST 10抽得4星MEMO

你都海底撈月2隻啦
仲想點

想出多隻

我一隻都冇

我估好少人會睇第1頁

更新個時會睇
不過之後都唔會記得內容

Me2

未換仲可以換碎片既

換左

我都想出多隻
又有排等

難得既休閒日子 唔洗刷event

抽8石算

希望3週年唔會出惡魔焰

到佢開5星，牙晶同佢開精神強化

4星卷最後換左牙心

咁睇唔開
雖然我都係

呀心一早4窿左

第一次出同兩次復刻 呢三次平均250抽一隻都冇 我都係今年新年用限定自選伏袋帶走黑長直

成750抽
仲痴線過我
我都係500咁上下

防禦型好啊

防……

唔係邊嚟呀爽呀心吳小姐4窿曬

我牙心3窿爽0窿
唯有換牙心黎打之後既ranking

防禦型好啊
如果你4窿晴爽既話

得普遍牙爽4窿

4窿晴爽（究極型）鏡層限定

未到補底就出4星已經好好

保底歪就……
最記得抽黑長直保底暗屬出側乳

3B好啊

好慘

仲有半個鐘

打鏡層我覺得普爽會好過晴爽 精神強化有減傷會頂多少少

d變身動畫重製哂 好睇好多

嘩屌你老味
呢集D FANS SERVICES多到
睇到勁爽

有麻友有sayusayu有學姐

最正都係啲新房式分鏡

晶改做3C叫勁咗定弱化…

出返物語嗰種畫法

不嬲都係3C

かりん被火燒，好慘

仲未有時間睇第三集

仲有一頁又可以開新PO

動話一出 推得特別快

今個月要食草啦

你就好，仲有草食

咁新鮮 我刨緊樹皮

新入坑
隻驚好似同FGO一樣刷撚到傻？
伊蘿蝦要練？

隻game好養生
有auto

銀包見底啦

你同QB一樣好有可疑

有auto喎

有幾樣野唔明
Episode level點升？
升星數點做？
升level係刷果D同屬性寶石仔？

1. ep level靠出戰，特訓活動或者個人故事升快啲
2. 覺醒完就升到星，如果覺醒到
3. 唔同都升到，當然冇咁好效率
出戰都得但特訓活動以外通常都升得慢

一開始鳩沖主線？

衝活動
活動係入手覺醒素材最好既途徑
如果係玩日版，一陣就會有特訓活動
一個指定角色加一個自選角色可以升
有半減活動先刷主線都唔遲

日版的
好吧

用壽屋機娘模型加景品改，又幾過癮
伊蘿蝦figma無晒聲氣
希望動畫化會出返

再出figma 真係樹皮都冇得食

說好的

大佬

今次更新有咩搞

特訓活動

台版聽日出黑長直焰

抽抽抽